# Dummy Projekt

- erstellt mit vue-cli:

```bash
npm install -g vue-cli
vue init webpack-simple hello
cd hello
npm install
npm run dev
```

## TODO
- Styling, Buttons usw.
- Default Wert, Step Size usw von außen rein geben
- App CSS anlegen und bauen -> sollte nicht auf Komponente greifen oder?